# Questions Grand Oral NSI : IHM - Interfaces Hommes - Machines

* Smart cities, smart control ?
* La Réalité Virtuelle (VR) : un nouveau monde ?
* Les voitures autonomes, quels enjeux ?
* Réalité Augmentée (AR) : un nouveau monde ?
